今次IZONE隻新碟儲唔齊牙周d卡+封套+海報算唔算人生遺憾？？

如題..

真 見到小卡5中周周嗰一刻有少少想跳樓..

雖然咁講好似有少少過份 但係中牙演應該慘過跳樓..

我中jor一張權F

封套權f 小卡海報都係膠真 好lucky

的確有啲過份。。

再買LO==

儲咗一個月零用錢先夠錢買一張..

咪咁串好wo..

sor..

工場咁少人工?

想問下斬鳩清中咗咩

牙喪成日喺我銀包偷錢...

牙純牙真牙包同牙權..

咁好彩仲想點==

買左四張，極度期待緊，中左雙金就死而無憾

嘩 屌你老味可愛到